金總：反國安法，望號召10萬金融人罷工

過咗國安法，大家都一齊收皮
罷佢老母！

支持金總既行動

️記者發問

金總現時有幾多會員，是否有信心達到十萬為罷工門檻，同點解係十萬。

金總： 現時五百會員。希望業界從業員會行出黎參與罷工。
現時大約30萬人從事金融業，因此希望有三份一從業員參與罷工。
如果唔夠人數，會採取其他工業行動。

發夢 望下房屋台啲post先喇

記者： 今次罷工是否受法例保障。
金總： 政治性罷工不受法例保障，所以更需要更多人一齊參與！所以定十萬罷工門檻作保護傘。

驟耳聽落好似唔多樂觀

推

真正春袋

500會員--->100000萬會員
200倍
希望有奇蹟出現
加油!!!!

配合制裁

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

金總：國安法係打爛好多金融從業員嘅飯碗。所以今次更加要行出黎。

香港人罷工就真係奇蹟喇

雖然我次次都有罷
但我對結果悲觀

罷左工 俾人秋後左 未又係俾港漂再快d做埋你個位

Pish

我雖然失緊業，但都希望能夠成功罷工

Push

加油...

金融撚除左後生果班之外全部都藍，仲好撚中意番工，有3萬人表態我當贏

推，希望真係成事
癱瘓中環

push

後生嗰班大把「港漂」

叫埋其他專業服務工會一齊罷啦

同醫護工會傾下有冇機會聯合罷工

不了 無AL

咁你都唔使拉人po嘅

姐係倫敦金班mk

冷氣軍師免責聲明
手足風險自行評估
前線撤退由前線自行決定
手足被捕或失蹤等與冷氣軍師無關
軍師無需付上任何責任

經濟咁差 難啲

Sor囉，推返

非金融人
加油

講真份工都要冇仲唔出黎咁抵死啦

點都好，支持

即係一日要一萬人入會，算鳩數把啦

罷工阻止到既 上年一早搞掂

5百個都要撐

搵十萬個人罷工都難

[行動POST]615全民放假悼念日

會唔會定得太高
5萬會唔會現實d

支持!!!

1 萬都難

PUSH

笑撚死

雖然我都同意 但係應該會比浪漫型手足話我五毛
得嗰啲啲願意付出嘅罷工 到不如唔會出留翻份工等國安法之後做革命金主好過啦

金融人照理現實啲 難度好大

要供樓，不了

g持

需要文宣

無咩可能...

利

香港搞左幾多次罷工?有邊次係得
諗下其他方法啦

雖然機會渺茫

利申:唔想再見到年青人被補被拉又受傷，我呢D廢柴又咩都做唔到

有十萬做門欖點都好過第二日就話罷工既 唔好灰心

jm9 攬炒又只是口號？
全部跟曬肥佬黎同班老泛民？

變左一國一制金融佬點搵食

得500會員然後話要10萬人...
難度好高
不過支持希望夠人啟動罷工

笑話：香港人擺工

支持工業行動多啲，革命要資本

作為一個小市民，有個意見。

經歷過上次醫護罷工，到最後都唔可以爭取全面封關，所以今次罷工一定要
1. 人多
2. 叫價一定要高
3. 去到最後一刻先好罷

罷工既目標係乜？ 五大訴求？ 撤回惡安法？
如果單單真係撤回惡安法，就算成功咗，可能幾個月後又有另一條法黎過。

叫價要高，呢點唔多講，罷工係和理非既大絕，出大絕打兵仔真係本大利少。

去到最後一刻先好罷，講真罷得工，好大機會冇埋份工，同埋動員能力要大，如果要人多，就一定要去到生死關頭先多人。詳見612，惡安法應該6月底用附件三生效， 所以罷工應該係個段時間搞， 雖然好大機會冇用， 但算係係最適合既時機make noise。

罷佢老母

推，身為金融仔仲未入工會

Agree

真係，如果得小貓三四隻，又冇影響力，仲要一定俾人青算，真係不如唔好罷，啲錢攞晒去支援前線行動

真

Push 支持金融手足

到今時今日都仲覺得服務業為主既社會可以順利罷工,真係on9

唔好話3萬, 1萬都難

tui

基本上之前WFH，起碼有3份1冇返工，其實近乎冇影響

班老闆苦無炒人契機...

的確難度相當高

起勢要求制裁

你個工會support 到十萬人基本生計先叫做有得諗下

Push +1

冇可能
香港咁多中資行

好多p牌放負

Easy好靚仔

其實我都覺得好唔樂觀
但係行動就係行動
點都需要大家既支持

btw 其實都要檢討下點解個工會得500人
$1200會費會唔會貴左D

為自身利益怕攬炒，真手足睬佢有味
呢次可能係本人唯一一次唔支持罷工

支持

之前又唔罷，自身利益受捐先罷⋯⋯
我就之前次次都罷，醫護嗰次我都有罷仲送物資，今次不了

唔係話打沉但大多金融撚都係港豬
叫佢唔好返工慘過殺佢全家
不過我都會照幫宣傳 谷人數上去

點都係個好開始

哦

推上去推呀

做得金融撚緊係睇實個市跟阿爺搵食啦

做左先

500會員，號召十萬人罷工
200萬黃絲， 近來活動1萬到無
那來的自信

唔係放唔放負，係佢地定位有問題

上次醫護罷工係救香港人，仲要受極大風險

今次呢？

點define 金融人

認同。

太少人係工會

無勞工保障

10萬

Respect
好勇
國安法下 罷工
中共又會V嘩鬼叫

盡做！！！

有100個當你贏

幫推

無轉美金隨時成世人打白工

唔使咁沉迷罷工呢兩個字，就算失敗左，都做到比外國睇香港重有人未放棄。

咁樣唔會work 工會最緊要係有錢

又唔係既 識啲中產做金融係街坊來
但係10萬真係唔樂觀 比盡2萬已經好勁

好波

全力支持

其他各界都請支持

次次都罷
今次罷黎托

金融業一撚定會首當其衝

過就過硬 關鍵係香港人會有咩反應 係反抗定投降

依家幾乎投降將條命賭哂落美帝同侵侵身上係好唔明智 一個唔該美帝賣我哋豬仔 侵侵輸埋選舉 到時真係比佢閂門打仔

停到市，但連續先有用，
我唔使擺都開唔到工
講明先，一日半日係冇用

平日射波都唔止

推！

比啲鼓勵！

外國人剩睇數字， 失敗既罷工， 連news都做唔到

加油

態照表 工照番

快d入啦

lm 睇下搞成點

請假定真罷?

政府都話唔驚囉 相信政府

近來活動有邊次唔係重防？集到一萬人咪算勁囉

大家又點睇呢？

pishhhhhh

瞓咗無睇, 認真想問邊一日罷

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

加油 一齊罷 比次掂嘅罷工佢睇
衰咗都可以當係吸取經驗

有1000已經算好

推一下

金融人揾錢至上，鬼會罷工
公司揾定bcp ， 最後罷工無影響

起碼行出第一步 希望成事

咪笑人啦

金融業紅資錦多， 吹到1萬人 出來已經好勁

醫療為封關罷工果陣呢班冚家剷係邊？
依家燒撚到佢地就話罷工，肉唔肉酸d

護

講真, 呢行仲要中資為主
今時今日一下炒撚哂

唔會，小小嘢都唔去做就真係無 news

Bump

曬心機 罷咁多次 我就被伏足咁多次 今次我pass

有關金總罷工，你問我答！

幾多人都好
感謝金融手足

金總

花旗銀行CFO：I can’t breathe！

人地d高層就真係愛國望社會
香港果班？屌你老味唔係日撚日係度乃共望北水，就係狂卒數唔好阻我揾食

講真，唔好講罷工住，連入會都唔入，香港人邊有得救

就算罷得成咪頂多罷一日半日
WHO care?

今次係講長期罷喎

叫十萬人沽貨好過

支持罷工行動

拉隊撤資去美股仲容易過罷工

哈

唔使諗咁遠，罷完一日工，第2日咪又照常返工，你俾老闆問候兩句，香港社會無事會發生
同絕食一樣，自我感覺良好嘅活動

挑，點止，仲有財經台，股票升撚到，樓價升撚到，香港人落地獄啦，一堆垃圾

金融人快D入會呀!

失業算唔算？

咁都算既話 咁搞既呢個罷工真係無野好講

食花生等人地做

得罪講句
咁既環境 仲罷工真係會比人炒
仲要生活...

想多了，金融业绝大部分都是爱国爱党的中国人，怎么会罢工呢

即係代表香港好多嘅就業職位都係冗員 係咪咁解？

Now or never

對家宣傳完
開始覺得有得搞

Sad to say, but in reality it is indeed a dream for Hong Kong financial sector to go on strike. Not to mentioned that the traditional of Hong Kong financial sector WITHOUT a union, also now it is 2020, the top tier of financial market already controlled by CCP...

但今次唔係淨係strike喎，就算唔strike表個態都需要啦

人哋號稱有300萬人支持國安法呀

定係香港人根本唔care國安法？